TWICE膝上15公分超短裙火辣登台！周子瑜靠「它」完勝團員…

韓團TWICE日前赴日登台表演，團員的服裝彷彿正式換季一般，全部換上糖果色的百褶短裙，搭配白色T恤與小白鞋，超級可愛！

夏日限定「糖果色」
韓國女子團體TWICE在亞洲擁有極高人氣，一團九個人的服裝也常常是歌迷朋友討論話題。日前他們赴日本表演，換上充滿夏日氛圍的糖果色短裙，膝上15公分露出青春無敵的修長美腿，看起來超養眼。上半身搭配一致的制服白色T恤，套上白色的短襪與白鞋，一秒變身高校學生妹。

周子瑜（右2）將T恤稍微改短讓平坦小腹若隱若現。

搭配小白襪與小白鞋就像個學生妹。

就是堅持露肚子
而TWICE裡唯一的台灣團員周子瑜，不改一貫的叛逆小性感，即使這麼充滿青春氣息的裙子，一樣可以透過將T恤改短，露出一小截平坦小腹給人健康陽光的形象。其實過去的造型中周子瑜就已經穿過同款藍色百褶裙亮相，即使換了件上衣、加了件外套，中間那截平坦小腹還是要出來見人，結合青春與性感，周子瑜總是能駕馭了得。

冇一對腳靚

真係無野搵野黎讚

彩英個頭 係咪想跳槽去red velvet

第二張圖啲燈光做乜撚嘢

周子瑜幾時去踢足球

尊重啦

咪同mina差唔多

幾時踢英超

有幾粗 青頭唔識貨

橙色頭髮果個係咪新隊員黎

千雪bb呢？

法國子瑜一瘦就好屈g

black pink lisa啊 探佢地

高都高佢地好多班啦 實力同高度兩者都係

次次都鬼五馬六

子瑜真係好正

本身都幾可愛 之前無啦啦走去扮吳君如而家走去扮lisa

炒唔足 講靚Jessica Tiffany 泰妍 允兒 Yuri屌打成隊tw

真係好撚似吳君如

淨係得lisa先可以橙頭？佢係全韓國第一個染？
扮

子瑜